[突發］喺老豆床下底搵到三枝茅台酒

話說老豆準備搬入安老院舍，幫佢清理雜物嗰陣，發現床下底有三枝好舊嘅茅台酒，我諗我老豆自己都唔記得咗當年佢買過。
有冇連登酒神可以鑒定下值唔值錢？

樓下50蚊一枝有找

又黎免費估價
10蚊啦

過期野冇人要架

擺到個仔結婚在賣左佢俾訂金

你太爺d骨灰黎

冇用架
俾我啦

酒點會過期

而家出面around 兩千令蚊支

樓主你大概6-7折出左佢應該會有人接

認真答你，過千就梗，請貨比三家，一過唔好彩可以好貴，超過5k不是夢

天拿水黎架

千零二千1支

飲左佢算啦

你老豆都未死，你就想賣左佢啲野

茅台值撚錢咩？
紅酒啊你估？

啲大陸佬話20年茅台可以近萬，不過搵到買家先係重點。

你可以睇下垃圾KKDAY內容農場文

舊post?好似唔知幾多年前睇過

你老豆夜晚拎黎屙尿

3000同你收左佢

過萬人仔一支

得三枝

感謝認真回覆
除咗家父，小弟全家都唔飲酒

你sure入面唔係水？

3枝夾埋 起埋一層海景房

起碼*

有問咗老豆
加上佢年紀大都唔可以飲酒了

值幾萬蚊,夠佢安老院幾個月洗費.

落樓下佳寶問下

留返支奠你老豆

三百萬 有意留whatsapp
fast trade

20萬同你收

樓豬可以俾首期了

三百萬收 樓主賣俾我ok?

我出500

尋找酒鄉的故事

認真答你20年以上每高一年貴3000，
20年左右值15000-20000RMB

9月31日？

21黎, 睇清楚D

大概300左右，留tg幫你收左佢

唔係咁啱新工做開回收真係收都費事

我有支40年
你搵到門路放
通知我

點解d圖咁熟口面

萬幾一支左右啦...

我隻狗屙完屎尿都係搵呢D沖走

90年果枝RMB19K

2004年15年版本大陸零售係2000
幾年後15年版本要過萬
樓主個隻係普通版
但放左廿年

通渠水黎喎

搵電筒照下仲有幾多先啦
啲酒會揮發 保存得唔好就得返好撚少

有無門路放

［求指教］我公公收埋左好多郵票

係office笑左出聲

屌你老味

認真答你
7-8千左右

認真，值過萬。
不過有價冇市，因為大陸太多假酒，你拎去放冇人會同你收。

擺咁耐唔變水？

自己飲啦

我出三百萬 零一蚊

哥士的嚟

點睇都係31喎ching

手工茅台

求其問d酒鋪 或者上大陸 預打個七折 應該有人收

真心想知 依d值幾錢 人地架仔鬼佬d威士忌呀紅酒 廿年真係賣到好貴 個外表都好靚下
依枝外表同我樓下雜貨鋪個樣一鳩樣（當然我唔識野啦） 其實係咪真係咁有價

業餘工藝師

d問個酒鋪多假野唔收

呢張相好撚屈機 你試下放大黎睇

過萬 話唔值果d真心on9

屌 放大真係見到21

萬零蚊啦

夠眼力focus多啲可以就咁睇都睇到21

有無相睇下 40年聽聞外表保存等好 過8萬都有人要

上次同暴龍哥喺廣西食飯，啲茅台一支都6、7千人仔，你呢支1991年，至少萬5-2萬人仔，而家打貪所以啲官攞黎送禮當派錢，你3支5-6皮人仔左右

估計係業餘釀酒師嘅作品

4800/3支賣比我

茅台好少真貨
多數假嘅 醫用火酒

Royal級

諗起之後有家人阿爺一死左就扔鳩晒佢啲野 淨係留返啲值錢野 仲要po上黎叫人估價

如果呢三支入面水位正常 水份冇揮發到 第一支理應最值錢 但因為個膜爛哂得返條紅繩 所以頂多值幾千 但都唔會太好賣 第二三支包裝完整 就大約值13k - 14k 人仔

我正正就係咁諗，將賣到嘅錢用返喺老豆身上

可以拎去拍賣
保守估計都50萬

美金

飲撚死你呀傻仔

支那假酒

唔好聽人亂講，3 支夾埋一定過10萬
酒中極品

呢款唔值

其實咁直接講出口好似好難聽
但住得老人院即係離百年歸老都不遠啦
留返一支拜佢其實係孝心嘅表現

樓主 fat fat 啦，呢度夠買一個市區五百尺兩房單位

好嘢嚟，留一支自己享受

送老豆去老人院再賣左佢私人珍藏，你覺唔覺自己好仆街？

爬文，樓主話已得事主同意

過期啦

一支飲 一支賣 一支再留， 如果存放無問題。
應該可以賣到好價錢， 同埋認真講。

91年應該幾好飲

有價無市

呢鋪樓主發達啦

拎返深圳擺地灘等人開價啦，隨時值幾球

9月有31

你講野洗唔洗咁撚賤

過晒飲用限期

張9月31有bug架 放大縮細唔同左

係都開1枝飲下先喇

大孝子

想益下巴打飲番杯?

我太公有枝清朝留落既女兒紅賣左50萭

吹水？

拎左肥花賣

陳年茅台超過10年。賣去大陸肯定過萬一支最少
20年或以上會好貴。幾倍

但好心你啦。老豆仲生勾勾就打佢啲寶貝主意
我係你老豆未死都監生比你激撚死。呢個仆街仔

隻雀出幾多,我出多1$

好奇一問，買家買咗之後可以點驗貨? 飲咗啖發覺唔對路又點證明賣家係賣假嘢?
張貼紙望落好易就偽造到

認真

八零年果d講緊二萬幾一支

九零年無記錯之前講緊、九八千人仔

之前講緊幾萬到10幾萬都有
自從開始打貪官就跌到落穀底

記錯左
就30年
盒野05年放到現在

咁樣係咪代表2004年買果時已經有15年

係

似系中国业余酿酒师既作品，可否让给本人

咁你04年果陣買幾錢

十年去過貴州，當地人話你係貴州能夠買到既矛台都係假野.

意思就係正宗貴州矛台係無辦法量產，就算有錢都未必搵到真野喝一口.

其中一支過十萬，邊支唔方便講

話唔值錢D人唔好信

三支加埋最少一皮

人地送
我知道當年1000左右
貴普通版3倍

其實我都好想知，點證明話俾人知係真？

我問返我老豆，佢話第一枝198x年買，當年買嗰陣先幾蚊一枝

15年1000
樓主果支啲人估成萬

我指2004年個陣15年歷史要1000
之後個價升得好快

終於見到有人個名同我同style

2萬一枝同樓主收 認真

又真係喎

20幾年飛天茅台wor 25000人仔起碼

你估紅酒咩
同埋紅酒咩年期值錢係因為果年啲葡萄靚多啲

可以話你知，茅台好難放，太多假酒，人地賣酒果d都未賣得出

冇爉印 垃圾黎

飲得起呢d 都唔會買二手
留自己飲吧啦

真定假

留TG傾傾

Child登真係child登
烈酒邊有期架大佬
仲咁多人正評

曲直識唔識分呀
你就真係Child啦

第一枝唔值錢平平地廿蚊同你收咗佢

樓主你個到有枝值5-8萬

Taobao search 貴州茅台

無年份超市都賣緊$2688一支最平, 你三支廿年以上過萬蚊應該無難度, 賣到錢請我食餐飯得唔得

千零蚊啦

上次我個支30年收賣佬話2000收
根本好難放
所以我話有門路記得通知我

on9
紅酒睇莊咋
同埋提子得幾隻擺得耐

呃鳩你唔識嘢
呢啲要賣就賣上大陸啲拍賣行

望真啲會變左2
一陣唔望又會變返3
好頂癮

呢啲野賣幾多完全睇你水人嘅能力有幾高 又冇得做鑒定

十萬收左佢
Pm

84年！九龍城賣南貨果間起馬賣$6888

20年以上 就差唔多7000

你呢支差唔多30年 差唔多2萬

不過有價唔代表有市

依家好多真樽假酒

收買老唔會識分

比人試飲又唔值錢

通常好少人放

利：老豆成櫃都係20年茅台 每年飲一支

4萬以上

值錢但好難放，因為大陸太多假野
擺下先，第時可能真係變寶

幫你收其中1支 10萬

其實係你D兄弟姊妹黎

一口價，廿萬幫你收哂3枝

呀仔，有無見過我床下底果三個夜壺呀？

91年53度芧台 大陸賣緊成萬銀一支 唔識野唔好鳩UP

茅台擺得越耐越貴
樓主唔好賣住

留返俾你個孫啦

曲你老母
你睇頭兩三版
咁撚多人串77
咩原因？
因為大陸野囉
後面都冇人駁到
因為佢地唔識根本

大約15000~20000，睇保養得好唔好
不過有價無市，上鋪頭放二手最多幾同你收
真係識貨又未必會同你私Trade怕假酒
不如果放多十五二十年，博炒上十萬啦

20k hkd收 意密

啲野又唔係你既 咪搞啦

要放既留tg 識d識貨既買家

屌 葡萄
依家樓主上樓不是夢啦

好等錢洗咩
你老豆以前啲珍藏嚟㗎
留嚟紀念喇......

勁啦
傻仔

我出三十萬

垃圾

你估紅酒咩，越耐越貴

何況紅酒都睇年份啦，茅台

師兄識野

大你100萬

你無錢飲茅台炸?

有興趣嘅朋友加我TG 慢慢傾

順便祝大家聖誕快樂